疑．媽 RUN 討論區

疑．媽
Run

故事簡介

高怡（姬拉艾倫 飾） 自幼體弱多病兼且雙腿不良於行，因此自出生起，就過著與世隔絕的生活；從衣、食、住、行，以至教育，都由母親戴安（莎拉寶森 飾）獨力一手包辦。隨著年齡漸長，高怡開始厭倦被母全面操控的生活；更甚的是，她無意中竟發現，一直以來無微不至的照顧，不是單純出於母愛，而是包含著連串令她冷汗直流的暗黑秘密…

我知我咁講好仆街
但係我係youtube見到有大陸人做依套電影嘅解說
然後我忍唔住睇咗

劇透

Hulu上左架啦，你話你上網down左黎睇，都最多話你唔尊重知識產權。而家你睇埋d 19雞精片，到頭來你冇睇過套戲，但你又覺得自己睇左，唔會真係睇返套戲一次，咁有咩意思呀。大陸人都識睇左套戲先做解說啦。咁忙咪唔好睇戲囉

懸疑恐怖片來講，我覺得今年最好睇係顫役前

氣氛結局都好睇好多過姨媽到

原來有開post

咁少人睇

關於女主角真人
建議睇完套戲先睇

竟然原來真係跛